最後入𨋢唔閂門嘅全部要打靶

無手架你老母

霸𨋢搭啲撚屌先乞人憎
搭𨋢又要考牌

咩黎

通常藍絲黎

狗黎

Sor 英國返黎

入𨋢應該邊個閂門

我上次遇到個癡線佬

自動感應閂門

慢

咁咪大家等下囉

五樓落地下食飯
明知部𨋢上都要攝入去阻住晒啲位
重以為自己好醒
搞到全部人等𨋢等耐左
其他人出𨋢又唔識讓位重要藐人

係度賴無𨋢搭無辦法
食屎啦

仲有啲賤種連自己去邊都唔禁住，等其他人會唔會去同一層，唔會既話就扮太遠，見人幫手禁

懶閪無手

屌你老尾
我頭嗰個入𨋢
成手都係嘢
可以之後入𨋢而且冇拎嘢 / 拎好少嘢嗰幾條友都冇人想撳
我屌晒你哋老母
利申有怒啤但係幾條友一入𨋢就望電話見唔到

一定要順你意傢？ 係唔閂啊 吹咩